(政事) 20:00 逢星期二 奪命Loudzone

(政事) 20:00 逢星期二 奪命Loudzone

清真寺事變 西環林鄭互片 - 22/10/19 「奪命Loudzone」長版本

29,990 watching now 21:15

唔止謝sir，連er er er sir都……